星座感情觀 (天蠍座入黎啦) 13

大家繼續

俾條雙子女玩到殘,究竟可以用咩野方向去開解自己
佢今年33,一齊識左3個月,拍拖1個月,唔肯俾我嘴

我唔識copy咁我係度覆啦

完全明白絲打你既諗法因為我同我隻蠍之前果時exactly就係咁，希望我既經歷幫到你啦：

我之前都係一出去玩都會keep住同佢傾，講明幾時返，有時我講錯少少野（eg打錯字）佢就屈我飲醉酒，又話或話3點走但係3點4先走佢又話「你唔係應承左我3點走既咩...」呢啲說話，然後第二日又會唔出聲～果陣我都覺好煩，啲朋友就好似呢度既巴絲咁，話如果咁委屈你自己諗清楚係咪想拍落去～

跟住之後我慢慢開始比佢認識同我玩果班朋友，會帶佢去見下班friend，等佢知道呢班人冇威脅，同埋我每次出去應承左佢3點返就一定3點前走，久而久之佢就會有安全感，而家我同班friend出去佢都冇野

Tl;dr 初頭係要遷就一下，比到足夠安全感佢就會放心你去玩～睇下絲打你有冇咁既耐性同決心

又拖返手,俾佢飛左兩次

咁都無辦法,我吸引力係差d

Yep! 我果個都係要花好多時間心機同技巧先撬開到佢把口佢唔開心只係會冷暴力，等你認衰仔，或者喊～

至於佢自己出去玩通頂就得你玩到3-4點就唔得，我果個都係咁不過我都冇追究，我估佢係因為佢知自己冇做對唔住你既野，所以佢覺得自己可以出去玩好夜，而佢唔肯定你有冇做對佢唔住既野，所以你一出去玩佢就囉囉攣，到3點就等到頂唔順發脾氣～天蠍就係咁大男人，睇你接唔接受到

兩個星期一次,真係俾佢玩到失眠睇中醫

而家係叫做普通朋友,但俾拖手

咁梗係啦 嗲下就冇野
最緊要俾佢知 你有心改
佢地大男人 得閒扮錯讓下佢地

可能佢擔心你先嬲
佢地係好雙重標準

兩樣都有佢覺得無拍拖既感覺但話同我一齊舒服

天蠍男同天秤女點睇😵

咁可以點，感覺上無得攪

天蠍男同射手女係咪無可能

好抽像其實我唔識呢d

聖誕節會出街，送咩野好，佢鍾意line 公仔果d 產品

我地都有行line 實體店但只買左滑鼠墊

我有時都會 想有返自己生活 唔想用太多手機

等佢生日再送,最近已送左耳機

Here

有冇人月亮太陽都係天蠍

蠍女話仲好掛住個ex，所以叫我唔好再追佢，想同我結束噯味關係。之後一直唔覆我。請問我係咪已經死了。

講到咁明都唔係死 咁我真係唔知要點講你先會死心

都係想俾人鬧醒我啫
多謝大佬

其實佢算係一個好女仔 起碼佢同你講清楚 你冇死得不明不白 又冇被收兵 算係咁啦

我都覺得係，不過已經唔關我事。佢應該唔會睇，但我都想係度借個位，祝福你一世幸幸福福。

天蠍想出pool

你真係好熟天蠍座嘅人 完完全全講中哂心入面個句！

大部分時間都覆好快同不停講野 但無啦啦會消失左一日再出番黎睇唔透

定其實佢有幾個對象溝緊

又好似無固定日子冷但佢熱個陣會不停問我好多問題 成日話自己無人約 但從來都無主動約過我

但蠍仔唔係認定左就會衝咩佢成日咁忽冷忽熱搞到我覺得好似俾人玩咁 (本來已經好難信人)

係我要做啲咩令佢確認定剩係可以等佢自己諗清楚

簡直係火星撞地球

ching放手啦

幾十年黎先第一次，邊有可能咁易鬆手

我成日拎我隻蠍啲衫黎著，搞到佢冇外套著因為佢啲衫好香佢之前同屋企人去旅行，跟住我攞左佢件外套著左係個毛公仔度，跟住攬住訓

我係男白羊 佢係女天蠍 我想追佢 但係msg佢7成時間都係一日覆兩三次 星期六日就好多時一日都覆唔到一個 但一個星期平日總有一兩晚同到我傾一個鐘到 有次我搵左佢兩日佢無應就無理佢 跟住佢隔多日又無啦啦主動同我傾原來佢唔記得禁個send制 咁我到底係有無機會同佢發展 好難捉摸

我講得衰既 第一次我估係佢覺得end topic想我開新topic所以無回 我自己個個位係入左死胡同係終結左既 咁第二次我再開topic佢就過一日話唔記得禁sd制 咁我就唔知佢其實想唔想傾落去 想既話個頻率又低左d 唔想既話其實我msg佢雖然佢覆好慢但係基本上覆齊

anyway多謝你打咁多野回我先@@

明白 只係置頂個到講到friendzone左就收得皮我有d驚咁解 如果只係用時間累積好感我應該無問題

3個月姐咁就 之前同佢同一間公司所以無行動 而家我轉左公司就開始行動

我都唔知佢算唔算忙 佢有時又一晚得一個msg 但我有時提出我既困難佢又會就係有research下比個答案我 佢係我見過最難捉摸既女性lol

應該唔係掛 一來個時我已經離開左 二來個件事係我私人事

不過我都唔敢講 真係好難捉摸

天蠍咁麻煩都係唔追啦

利申：天秤

琴晚打完邊爐送佢返屋企時強吻佢面豬
但佢都仲係唔肯俾嘴唇啜

其實係我要安全感

想問下天蠍仔 你地中意一個人果陣會有啲咩特徵

每一次既不同都係一種突破

我想追個隻蠍仔會話自己靚仔
到我讚佢又無視我

唔識睇

佢地會不停試探你 套你講自己野

轉話題 or 無奈樣emoji
唯一一次有應就係我讚佢細心, 佢答我無計 工作需要

係咪人馬巴同蠍女最尾都會變成咁

樂觀d諗就怕羞
悲觀咁諗就佢根本唔想so我

好驚又失望

好sad喎ching 我會好無癮

又係我
呢段時間我嘗試識好多女仔
但發覺相處得最舒服同開心都係隻蠍

雖然覺得佢應該好難追
我決定要努力了唔會退縮

我個隻都會睇曬我全部story但好少覆
一覆都係串我打錯字之類 激死人

但想當日都係因為佢走黎挑機 我先開始留意佢
中咗伏

好痛

ok

點睇天蠍男同天秤女

我想知呀 啱啱同個蠍仔一齊無耐炸

開定14

星座感情觀 (天蠍座入黎啦) 14